Netflix 卓韻芝棟篤笑尷尬到笑唔出

好辛苦睇哂全段想揾個笑點都笑唔出
睇佢講得都好辛苦，自己講自己笑，好尷尬